好想有一日見到防暴狗+速龍係南邊圍同鄉黑對峙

鐵通+刀+鏹水+煙花
VS
狗棍+tg+水炮+ 霹靂彈

如果最後真係擦槍走火就好睇
唔知班圍頭佬收埋幾多子彈

以前收樓段片咪係

有冇片？

最多都係拍下搏頭就走

基本上係同一班人，所以冇機會可見

唔係
當利益受損就唔同
到時真係18路鄉黑vs 3萬狗

你覺得依家仲有機會咩？

唔排除到時有黑狗倒戈
仲好睇

鄉黑 + 狗 vs 老解

更精彩

勁撚勇武

唔會啦
除非9成狗都倒戈

攞膠樽整火魔

放心啦
以而家呢個趨勢
一定唔會比任何香港人屯地有自己勢力山頭

香港無晒反對派
以後只有鬥邊派最忠誠
鬥邊個跪得最正確
而家呢班鄉黑唔單止大勢力
直頭可以話進入埋政治體制享有特權同實權

等PK鄧退休之後一定換個更根正苗紅既落來
大家應該有生之年可以睇到廢丁廢地呢個願景發生

候志強

2邊都係要死全家

冇錯

掉石油氣罐個到笑咗

冇用實彈？ 裝甲車？

又唔係反中共
點會

以前係玻璃樽

各有各威力啦

18路鄉黑vs 3萬狗 希望永遠打和super ！

冚家鏟

一刀打落個盾到，嚇撚死班黑驚

咁又係鄉黑住圍村既防暴會點
企中間叫唔好打

頂置

會唔會去拉人呢

咁呢個都係驚人爆格啫
唔關事

Agree

自己人嘈咩吖
打和

如果防暴 用番對付理大既 武力對付班 鄉黑
班鄉黑一早收皮啦

理大學生 用木板擋子彈, 班鄉黑敢唔敢咁做??

鄉黑 只係敢欺負以前差佬仲要守規舉, 只可以用盾牌擋, 唔可以開槍

到時就唔係自己人

只不過猛虎不及地頭蟲
鄉黑平時係叻恰人
不過當自己地方真正受威脅時就絕對唔會手軟
就如99年上水收地咁
況且班鄉黑仲收埋咩武器都係未知之數
如果用理大武力去圍攻南邊圍
就如最強嘅矛攻向最強嘅盾
防暴就算贏都係慘勝
代價一定唔細

收地喎，習近平命令喎，元朗d狗唔肯做？
調動港島d狗黎鏟平你都得

之前元朗示威, 勇武派 打到去村口
結果班鄉黑 個個都鳩縮, 唔敢出來
最後都係靠防暴 趕到支援, 趕走勇武派

鄉黑 去西鐵站打大肚婆就叻
真係打真軍果陣就收皮啦

大粒既都係鄉黑出身，根本全部自己人

你講打村公所嗰日？
其實所謂鳩縮 我認為係不屑理會
首先村公所當日冇人
即係村公所唔係死穴
相信行入內巷又係另一回事
再者就算勇武派打鄉黑屋企都係一日半日
打完就走 整返好就冇問題
收地即係成間屋/成條村冇咗
到時自己利益真正受創
我唔佢哋到時唔會打真軍